---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 43
    year: 2021
    month: 02
---

Jó reggelt! ☕ 5.9mmol/l
---<<post_delimiter>>---
Ez nagyon jó
Jó reggelt..
Teljesen jó.
👌
Ez nagyon jó!
Az enyém a reggel éhomi mindig jó de a napközbeni az mindig magas ugrándozik majd estefele újra jó.
Szuper
Délután.
media1.giphy.commedia1.giphy.com
media1.tenor.comedia1.tenor.co
Ez egész jó érték. Nekem sajnos 6.8 alá az ehgyomorra mert érték soha nem megy, de nap közben viszont 6.5 fölé sosem megy. Érthetetlen és 36 éves vagyok. 
Reggel nekem ma 10.5  de altalaban 8 folott
Reggelente nekem is mindig magas. Nem igazán értem!
Azt mondjak, a reggeli magas ertekbol lesz később a probléma. Nem tudom mennyire kell ezt komolyan venni.
ezek szuper reggeli cukrok
5,912
6.4 ma reggeli is, ez alá nem tudok menni pedig tegnap délelőtt ettem utoljára egy 5 tojásos omlettet.
